gym撚點好

仲苦惱緊去唔去康文署gym
定大家覺得留屋跟片練算 但屋企乜都冇
有冇啲body weight training 推介？

問得就知你冇操開
no pain no gain 咁都驚就留係屋企玩煮飯仔啦

No death no gain

笑撚死

唔好去吖！等我一個包場

我近來先啱啱開始做佐幾個月 都諗緊好冇戴口罩操
定係屋操 但冇得加重量感覺總係差啲

抱起來女做squat，做curl，做引體上升
條女挨住你做掌上壓
條女做squat ，你係地板做hip thrust

有肺炎做gym應該可以大增心肺功能 出身汗就搞掂啦

I heartily recommend joining the ten year membership in pure fitness. I suggest ABB ZMA to you.

bu the way it's been suggested that ZMA can help you gain muscle and strength.

從呢個POST就知GYM撚係幾咁ON9

好多gym撚無撚腦

諗住買阻力帶落公園做 我都係上網睇街頭健身片

原來四支發達，頭腦簡單是真的

去得康文係咁上下我諗

砌住女做gym
抱起條女黎砌應該可以練到腹肌手臂

That's coming along nicely. Keep it up. You've almost mastered that

慣咗街頭，屋企做，一樣練到。

唔敢去gym room
買咗堆阻力帶頂住檔先

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales

出去做gym要帶口罩太侷
巴定絲? 絲可以做kayla itsines個bbg workout幾有用

I would definitely recommend AST multivitamins to you.

呢排仲多唔多人